澳門邊間蒲國菜最好食？

諗住帶屋企人去食返餐好既
上次食過小飛象，有無其他推介

葡國菜先岩
打錯字

褔龍

亞美打利庇盧大餐廳，幾好。

士多鳥拜斯大餐廳同賈梅士餐廳也不錯

hea啲我會食咖哩屋 但感覺係本地人煮嘅葡國菜 味道好嘅不過整體啲野偏乾身
山度士我就覺得食落會偏西式啲
兩者我都ok滿意

小飛象真係好食咩

福龍正

利申：澳豬

法蘭度
鬼佬口味

係覺得貴左少少

我覺得一般，所以先想試下其他

葡國美食天地
船屋